［有圖］點解啲肥婆咁鐘意用SNOW自拍

屌
點解條肥婆可以咁撚有自信 你地唔係覺得遮住啲眼耳口鼻就會變靚吓話？
SNOW呢個APP真係害人不淺

次次見到條美極肥婆咁自戀就想打爛個MON

最好就遮晒成個樣佢

Snow 都救唔到真係去死

個嘟嘴先攞命

對唔住囉

揀錯filter姐

點解肥婆個個差唔多樣咁
第一眼以為自己識相中人

幾可愛丫

肥婆最忌有自信

以為自己俾人放咗上嚟

其實咩黎 影相app定係snapchat個啲on9 app

Both
Selling point 係比 snapchat多幾百個filter

肥婆：我地唔係肥！係骨架重姐

好撚心啦 屌

B612都係啦屌

有邊個女仔唔想可愛啲
肥婆post出黎都要好大勇氣架

之前未興起SNOW啲肥婆最鐘意就係用SNAPCHAT狗樣自拍 示範圖如下

但而家SNOW有埋美肌大眼功能簡直係肥婆恩物

又貼人上黎做乜鳩

對唔住囉 現實唔靚影嚟開心下都好啊

屌，點解要post人地個樣上黎？ 尊重呢屌你

好老實講 整得呢D公仔樣既有90%本身都係唔靚先會整

無錯, 好唔尊重連登巴打

人地自己影自己關你撚事咩，fd page定點搞到你睇唔過眼呀？肥婆唔影得相

呢個好似可食用喎

肥婆出沒

呢個po好撚多肥婆

咁關你咩事呀
你當連登係乜野？想利用大家幫你欺凌？

連登不嬲用黎欺凌肥婆豬扒架啦

用snow 都救唔到

同意

我都覺

有冇諗過巴打感受呀
上連登都要見到肥婆相

我都以為係我識得

最弊係連啲靚女都用snow
浪費曬個靚樣

屌 一樣

下

成個林俊傑咁

講真瘦左應該幾正 我屌

呢條女係咪成日拎住隻公仔出街？

有snow冇醜女

啲豬閪都係狗公撐

都有

我係咪唔覺意召喚咗啲肥婆出嚟

屌你 唔好侮辱JJ

有12個肥婆

巴打你真識食

對唔住笑撚咗出聲

佢直程係投資達人

其實係snow岀名姐 我條女都有用
重點係肥婆用乜野影都係咁 都話切忌有自信 正正常常咪算
好似你有臭狐 再噴止汗劑 -> 好撚臭

屌 好似我中學師姐

肥婆負評
樓豬啲圖點得番黎

好撚多肥婆入黎留言

正正常常咪算+1 同顯瘦褲原理一樣

中學同學 以前已經好自戀

呢個真係佢個樣咩

仆街

肥婆係食物鏈係俾毒撚食架嘛

正義撚出沒 肥婆唔著黑C影相咪算好囉

核突你仲擺上黎？屌你老母睇完要洗眼呀

關你撚事咩

屌你老母

男人夠係啦屌

唔明點解班港女成日用snow自拍
樣靚既唔用仲好睇
普通樣或以下既係覺得自己好可愛定點?
正正經經影相唔得? 係都要有人唔做做狗?

你搵班死MK黎比

偽韓狗

咩區？好似係識既

咩呀 人地好紅 [url]網址 [/url]